[有圖架入嚟睇下喇]17-18 LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪投選專區 #朱千雪 #李佳芯 #苟芸慧 #謝安琪 #馮盈盈 #陳瀅

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

麥明詩v陳瀅
李靜儀@SGv陳穎欣@SG
謝安琪v馮盈盈
朱千雪v趙慧珊@SG
張曦雯v簡淑兒
杜小喬v倪晨曦
苟芸慧v李佳芯
林嘉欣v陳嘉倩

超聯第十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-1-20 12am-10pm

(13)麥明詩vs陳瀅(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-20 12:02am-10:02pm

(7)李靜儀@SGvs陳穎欣@SG(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-20 12:04am-10:04pm

(4)謝安琪vs馮盈盈(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-20 12:06am-10:06pm

(1)朱千雪vs趙慧珊@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-20 12:08am-10:08pm

(9)張曦雯vs簡淑兒(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-20 12:10am-10:10pm

(11)杜小喬vs倪晨曦(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-20 12:12am-10:12pm

(3)苟芸慧vs李佳芯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超級聯賽賽程:

19.

2018-01-27
陳穎欣@SGv謝安琪
馮盈盈v朱千雪
陳瀅v李靜儀@SG
趙慧珊@SGv杜小喬
陳嘉倩v麥明詩
倪晨曦v張曦雯
簡淑兒v苟芸慧
李佳芯v林嘉欣

20.

2018-02-03
謝安琪v李靜儀@SG
張曦雯v趙慧珊@SG
朱千雪v陳穎欣@SG
麥明詩v李佳芯
杜小喬v馮盈盈
苟芸慧v倪晨曦
林嘉欣v簡淑兒
陳嘉倩v陳瀅

21.

2018-02-10
陳穎欣@SGv杜小喬
陳瀅v謝安琪
馮盈盈v張曦雯
李靜儀@SGv朱千雪
簡淑兒v麥明詩
趙慧珊@SGv苟芸慧
倪晨曦v林嘉欣
李佳芯v陳嘉倩

22.

2018-02-24
杜小喬v李靜儀@SG
張曦雯v陳穎欣@SG
李佳芯v陳瀅
朱千雪v謝安琪
苟芸慧v馮盈盈
陳嘉倩v簡淑兒
林嘉欣v趙慧珊@SG
麥明詩v倪晨曦

23.

2018-03-03
謝安琪v杜小喬
陳穎欣@SGv苟芸慧
李靜儀@SGv張曦雯
陳瀅v朱千雪
趙慧珊@SGv麥明詩
倪晨曦v陳嘉倩
簡淑兒v李佳芯
馮盈盈v林嘉欣

2018-1-20 12:14am-10:14pm

(14)林嘉欣vs陳嘉倩(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃十六強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤直播及結果

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

入黎支持下啦

都唔錯啦呢個投票數字

不過都要大家繼續去投選

推，自己搞都唔撐點得呢

人呢

5500投票率去左邊？

ali完

其實會唔會係連狗撚我地

( Show Blocked User - 屈Dee )

做乜啫你

投票率都叫略略回升左啦,不過冠聯果邊就慘啲

我地呢個係持續性長期活動,所以今次投完,下次你再喺周末見到類似既post
請唔好驚訝,click入黎啦
因為確實係有得再投架

Voted

多謝你支持,每次見到有人投票都係推動我地繼續進行聯賽運動既原動力

今場好多大戰

係呀,記得多多支持

無劉穎鏇？？？

劉穎鏇喺甲組 劉穎鏇喺甲組

點解好似多左人投？

由上輪開始已經係

可能下次要post完投票之後要加返四組有咩女神競逐緊

我諗諗，多謝你既建議

幫手推下
朱千雪應該幾熱門

佢暫時全勝架

推呀

即將要去睇戲一陣再推

Push

見到有條友逐個comment負評，都留意左好耐相信係同一個人
想同呢個人講返你睇我唔順眼無所謂，但你又奈我地唔何又唔可以搵admin bam我，一諗起你淨係識匿埋一角比負評連聲都唔敢出嬲到震個樣我就好想笑

推

push

支持肥苟,真係好肥美

[

img]

樓主巴打好努力，希望你女神下次贏到啦

樓上

last hour

麥明詩v陳瀅 56(+4)-201= 60-201
李靜儀@SGv陳穎欣@SG
謝安琪v馮盈盈
朱千雪v趙慧珊@SG
張曦雯v簡淑兒
杜小喬v倪晨曦
苟芸慧v李佳芯
林嘉欣v陳嘉倩

麥明詩v陳瀅 56(+4)-201= 60-201
李靜儀@SGv陳穎欣@SG 124(+8)-80= 132-80
謝安琪v馮盈盈
朱千雪v趙慧珊@SG
張曦雯v簡淑兒
杜小喬v倪晨曦
苟芸慧v李佳芯
林嘉欣v陳嘉倩

麥明詩v陳瀅 56(+4)-201= 60-201
李靜儀@SGv陳穎欣@SG 124(+8)-80= 132-80
謝安琪v馮盈盈 164(+10)-118= 174-118
朱千雪v趙慧珊@SG
張曦雯v簡淑兒
杜小喬v倪晨曦
苟芸慧v李佳芯
林嘉欣v陳嘉倩

麥明詩v陳瀅 56(+4)-201= 60-201
李靜儀@SGv陳穎欣@SG 124(+8)-80= 132-80
謝安琪v馮盈盈 164(+10)-118= 174-118
朱千雪v趙慧珊@SG 241(+10)-29= 251-29
張曦雯v簡淑兒
杜小喬v倪晨曦
苟芸慧v李佳芯
林嘉欣v陳嘉倩